中大盡答

如題

教育係咪一定要interview先入到
而家分未夠唯有祈求appeal到
但appeal完已經冇interview
係咪即係冇機會入？

GPA幾多先有船

science 有無weighting？
今年計best5 science個分係咪大啲機會會高左？

Science 是米乞食？想讀Phy，但Science入Phy一定唔夠精研組揪，咁米好慘？

教育真心唔太清楚
不過有教育學院朋友係無in過

比kongu食住有咩感覺

想trans u

深圳果間？

中大主要分有三種船
世界船
學院船
書院船

如果你係唔玩課外活動地要攞船，起碼要三點五左右，因為太多人有課外活動
如果有玩活動eg. su,校隊，院隊，就過三都基本有，甚至有某d船過二就有

不過好睇你邊個學院或者書院，可以差好遠。世界船嚟講係超難攞，好多神科撚同你爭

入得science應該多理科人，best5高分過計埋文科既4c+1好合理

weighting我就唔清楚，太老

science都幾多人話乞食，如果無興趣既話千祺唔好讀，但有興趣既不妨一試。

物理嚟講建議諗清楚，因為真係好撚好撚難，無返咁上下興趣能力會搞唔掂。

所謂精研只係dse高分啲，可以早啲declare major邊科，但大學同dse廿好遠，絕對唔會有優勢。

建議巴打入咗science既話讀多啲唔同major，了解下先。

各有各好姐

我想當年in完都入唔到.... 不過以前聽入左英教既中學師姐講 教育好睇in, 基本上擺band a都會叫你in, 如果in得好好就算唔夠分都會照收
Btw我想問 聯合組媽盡唔盡責

science係咪睇分收

係

睇人架姐 同書院有咩關係

聯合組媽最盡責

呢樣野
四舊嚟講睇唔同hall
五新嚟講shho ws都做到
其實中大宿舍文化係盡量唔阻人摺
所以㨂玩得勁既hall就得

335455（bafs combined sci)
Engine
Science
報唔報得過？
爸打唔該幫幫眼

cuhk gbus interview係咪睇好重

想問下中大reg course有冇exclusion?
例如我讀左acct1111，可唔可以再讀acct2111?

本身想認真答你, 但見到個米字真係好礙眼

中大8月9號至15到時間有無o day?

engine可以博下
但係認真同你講
冇讀m1m2入engine都係等收皮
頭一兩年辛苦到你想死
講緊個有個course 3個月內教哂(prof話係重溫) DSE M2同M1大部分ge內容
舊年同 department傾過計, 佢話會去汁下課程內容
但最簡單做法係將M1 M2 ge weighting 變大 (好似math x2, M1 M2 x1)

Econ會唔會好睇interview？

係, 你就算好高分都未必收你
但你正正常常拎高分ge, 對答都應該有番咁上下文理啦,,,

你唔努力讀就邊科都難拎架啦

點睇崇基呢個地方

cu english...真係收人愈黎愈差
眼見dse eng lv 4都收......

你reg course 時個course detail會講比你聽咩course會有exclusion
或者直接果個course會冇左唔比你reg
想再reg就要入紙
(好似係)

做咩個個人都問咩系睇唔睇重interview
叫得你in就梗係會計入考慮架啦
但其實除左個別科目(medic, gbus..)
你dse夠分佢都已經比你入
interview係拎黎比conditional offer同埋當 兩個學生都30分(設30分cutoff)
咁interview成績咪會拎黎睇
但係就唔會話你dse 30分, 你in得好, 計weighting 果時變你做31分

問得detail d啦

你咩成績? 唔好講你單科好唔好, 要睇整體, 難道你1 5 11111 我都同你講穩入?
cu eng唔出名架, 正常唔係太多人爭

btw我偶然入左黎幫下樓主答問題, 新生有野問都可以問我, 我得閒見到就答

點會冇weighting自己睇下都懶

所以見到宜家d 人真係問問題都唔用下個腦, 見到真係嬲...
希望入到大學個人醒目d啦

點樣先做到皇帝？多唔多宮女？

根據你成績, 如果純粹比較cu eng 同hku ba, cu eng把握大過hku ba
但其實都係睇你想入cu定hku je
想問兩間u環境人文我再講
反正你都係放brand a a1/2, 我諗點都入到一個
(/頭盔/ 我唔肯定係咪真係得, 話唔定今年english 大熱呢? 因為你個分係下4分3位到cut off, 唔穩)

講下 我估其他dse都想知？ 麻煩哂

我本身係cu, 屋企人都係cu(唔同faculty), 但幾個fd都係hku 讀, 有時出黎聚都會傾下

先講cu環境:
環境真係好靚, 果種靚係青青草原果種感覺
唔中意ge人會話係農村, 中意ge會話係桃園之境
係得cu讀你就要習慣一個常態: 踢拖頹T上堂同生活
無論你係中大咩地方都好, 都不難見到有人踢住拖鞋著住Ocamp T-shirt行行走走, 上堂摺lib
真係好住家隨和feel, 整體氣氛輕鬆活潑

再講hku環境:
環境當然都好靚, 同cu係截然不同ge靚, hku係種貴氣堂皇, 古典雅麗ge感覺
相信如果你地有去過e兩間u, 就會明白我描述緊d咩
而係hku, 踢拖頹T當然會有, 但更多ge係化好哂妝, 著哂名牌ge大學生

好多人都講出身論
地區名校多入cu
傳統名校多入hku
e句說話係真
係hku 讀你冇番咁上下背景好難融入學生群體( 例如你想住hall, 之前hku d宿舍學生會爆過醜聞係簡人入宿, 外貌好ge簡, 名校ge簡, 家景好ge簡)
當然你可以小圈子同其他圍爐
但係hku你識到ge人脈好大機會幫到你出黎做野, 最簡單講就係話唔定你大o omate老豆就已經係某某公司ceo, 幫你講幾聲你就已經有intern

但我都係好感恩cu有一個咁適合我ge環境俾我過大學4年
各位夠分的, 係CU HKU中間舉棋不定的同學仔
要認真諗下邊間U最岩你
唔好入到去先發現自己根本唔適合
(當然最最重要都係果句, 你可以先簡系, 再簡U, 亦可以調轉諗, 睇你決定)

如果你係想令自己out going d, 咁就應該挑戰自己, 入hku可以幫到你去做你想做ge人, 大學4年慢慢改變自己
但如果你好早就睇清自己, 知道自己唔係果類人, 咁就唔好勉強自己
btw brand a都係搵一個水泡放A3啦...
要記住
A1 係博 (自己個分係舊年下4分3位~cut off)
A2 係穩 (自己個分係舊年mean~下4分3位)
A3 係水泡 (自己個分係舊年上4分3位~mean)

今年計best 5
55543 = 22
我覺得可以a1博一博，始終science收得多人
但a3就要擺極穩

係
好睇你個人係咪presentable
因為成績去到咁上下位就唔係太分到人
同埋gbus之後要去exchange唔會比你影影衰中大

難過bba易過engine，中間程度

文科真心唔太熟，好唔好呢樣野好難答
不過cu English真係剩讀English，唔同其他用大類收生
同埋中大好多language course比你再學多d

BBA難唔難過3.3
好想轉系

一字頭同二字頭唔會撞
但exclusion會有
例如讀咗engg xxxx就唔可以讀ugec xxxx

完全唔難
好多course都係俾你汁分
係bba唔過3係恥辱
3.3 樓上一大班人
有fd 3.5係shaw都拎唔到bba船
因為3.6 3.7 大有人在

Thanks

呢層要打聽下

唔該晒，我會好比心機讀

未講完
engine都可以博下
a1 science
a2 engine
a3 upper 22既科
比我會咁排

大致上同意

bba gpa屌打大部份人
近年亦好多其他系既學生投訴
話咁會令到其他學生報exchange之類既野難咗同佢地爭
校方表示研究緊

Engine既Interview會唔會足以令我夠分但係入唔到去?

應該唔會

好有心 多謝巴打

聽聞交齊功課有去考試已經有B range
真唔真

b+都有可能

夠分就係大帝, 放心

希望你入到你心目中的院校

記得問番你組爸媽有咩course係好grade, 最重要有source

好多bba course mean就係B+

中大year1 tran科難唔難 機會又大唔大

乜中大係大學來咩？
利申:中大

睇你本身咩系, 然後想trans 咩系

Qfin冇second round interview係咪收得皮？

本身個系有機會唔放人嫁？

郊野公園嚟

一，dse要過果科既cut off
二，要讀夠tran果科既credit requirement
三，要夠gpa
四，視乎科目要interview

科科難度唔同，你想tran咩

8月12號academic counselling
8月11-13號係書院介紹

有關人仕？

唔好太悲觀, 你夠分就入到

Engine容唔容易揀到CS 係咪GPA要好高要求?

想靠science tran去nursing 宜家個分唔夠入nursing

有, 但佢地都最後都要尊重學生個人意志, 當然通常都係department head出面同學生deal
不外都係比多d船你, 保你上研之類
但都係睇人
---------------------
trans 系要interview又剩,
我記得之前有個post係講中大轉系, 你可以搵下
好似要meet3個條件其中一個
1, gpa
2. 想讀ge果個系ge最低課程要求
3. 唔記得

gpa 3.0基本要求黎
正常都要3.2以上先穩入
再唔係如果你gpa好差, 但coding能力好好, 你可以去搵department head求情
正常都會比你入

3.2
點先有3.2

oh, nursing係另一個case
夠gpa同interview先得, credit requirement我記得係Bonus黎, 唔一定要有, dse都可以唔駛睇
但我記得gpa都要成3.5~3.7先trans到
不過我當初識ge人係由engine tran nursing, 佢3.7, dse21定22only

year one course其實唔難..你反而要怕大中大英書通拉低你分數
因為正正常常理科仔識少少code有讀M1M2
3.2已經唔難有

想ibba/pac tran ifaa/qfin是唔是好難

唔係理科仔 冇phy chem bio
係咪死得

唔該哂巴打

年年都有人成功! 都係果句, gpa 冇3.5以上唔好諗
而且年年cut off分唔同

文科入engine............笑
老套d講, 有心唔怕遲
搵人借本M1 M2書自修下先啦,
佢個maths course讀死你
仲有整車仔個course, 冇讀phy又係唔會識電力點駁

有讀m既
咁應該借phy書睇下先？

比較驚中英同書通

我講ge dse唔駛睇, 其實個機制係for一d 明明dse夠分, 但係怕唔夠穩而簡左其他系ge人而設
咁佢地本身夠分入A 系, 但果陣怕咩都冇就冇排到, 結果入左B系
咁讀左一年B系, 只要gpa正正常常 (可能離個分差少少咁)
同書院早d申請定轉, credit requirement 都早d做好 (通常要sem one就入紙drop pre assign 科再入紙add A系ge course)
再過埋個interview就可以

不過我諗你問到, 都應該係dse分唔夠入, 先想從其他方法轉入去啦?

簡單學下 circuit果課就得
整車仔個course好似年年都有, 差在係sem 1定sem 2讀

Phy得4,M2又係得4,有無能有3.2?

冇得驚, 始終要面對
如果你有中5**/英5*, 大中大英好似有得唔駛讀
但既然你都有咁高成績, 當然係入面屈人grade啦~
不過都可以唔讀, 留cred去讀D更有興趣ge科

入到大學其實你要當係新ge開始
你固有知識同技能當然重要
但更重要ge係你究竟有冇心同係咪準備好去學習新事物
如果因為自己phy M2得4而咁早打定輸數
咁我都冇野好講

我預左CHUR 4年

想chur唔應該入CU

大學同dse程度差太遠
yr1 yr2都話用得返dse
但再上就完全唔同
只要你有決心第一年追追佢，就無問題

簡好書院, 唔好簡玩味hea味太重ge書院, 應該可以...
4年, 你過到頭一個Sem都未改變諗法再講

我本來都係想chur讀
而加CU engine就grad 好後悔冇揀ust

巴打咩engine?
ust真係學到野ge engine人才培訓中心
cu除左MIE同CS外, 冇咩engine比得上UST

係 得22分 但係我真係好想入nursing 唯有year1用努力搭救

我elec
cs都係ust優

想知有咩書院會咁？
唔太熟中大書院文化

btw 我本來唔係好清楚tran科/系啲details 以為gpa高就得 多謝巴打解答

你先入science, 再用gpa沖入nursing應該容易d
用credit requirement唔係唔得
但係你修讀ge果d nursing course要好好成績( at least a-), 個prof先會覺得你有能力轉去nursing
所以credit requirement e招係釜底抽薪, 你一唔成功, 就兩頭唔到岸
本科又要浪費多一年take 番d 必修科
nursing又唔收你...

anyway建議你ocmap搵組爸媽/faculty officer問下
我grad左一段時間, 怕唔update資料, 其他cu巴絲打歡迎補充

毛神走之前cs應該cu勁d
走左之後...唔知了

講起書院, 真係有排講
全香港得CU有書院文化
其他U都唔會有
有時間可以開post再另外講( 等到簡書院果段日子應該好多post出黎)
如果你想唔好hea
千萬唔好簡shaw
千萬唔好簡shaw
千萬唔好簡shaw

因為我hea過左4年
實在太爽了
呀唔係, 實在太邪惡了先岩

interview仲緊要過jupas d垃圾interview
你就算gpa高又點
prof一句話唔收你就唔收你

但轉系係CU係有特例
就係轉入哲學
又黎講故仔時間
想當年有個人轉去哲學
哲學系教授陶國章in佢
只係問左佢一條問題

你唔後悔呀嘛?

佢點個頭, 就完左interview了
(just for fun reference)

想有宿

揀全宿共膳
無須上莊四年有宿

巴打好詳細 唔該哂

商科排名？

係 要睇你有冇教育熱誠 但問既問題好on9
eng edu 問最鍾意睇咩英文書 講一個你最深刻既英文老師

non jupas Archi 面試問乜

讀cu english 不如揀hku算啦
cu english比較偏重literature linguistics course會少開d

勿相認

咁教學resource 岀路方面邊個好啲

只係知jupas archi interview要整profolio, 唔知non jup要唔要

係唔係好難入
要點先入到

運氣 成績 interview

仲有學系
你專系好似會好易入
然後就係interview
要講到你對書院有咩貢獻, 幫到書院d咩野
例如你係有搞比賽活動經驗, 入到書院可以幫手搞比賽, 之類

中學有做過某學會主席，有玩sports team
係唔係有幫助

應該有, 你講到幫到書院拎獎, 會積極參與書院活動, 咁就可以
不過其實去到in, 個個組爸媽應該都會教定仔女講ed....

個個背景都差唔多架啦 最緊要都係臨場反應

過完ocamp先in架咩

以10分為滿分，想問下樓主宜家有幾後悔當初冇揀HKU?

唔得

好易 year one 好多 elective

cu linguistics都算ok, 可以諗下

四年有宿既書院摺到爆
今年有間自摺到連 I ♡ CUHK 張相都唔影

敬文?

唔係 不過今年都有相不過係ps翻一齊

咁on9既你嗰d
我上年in, in前佢會俾條問你諗, 我嗰條係「如果要用一個物件去形容自己 你會用咩」
咁入到去係group in, 輪流答完頭先條問題之後就group discussion, 佢問「你覺得香港而家係咪填鴨式教育，而你又係咪受害者？」(大約係呢個意思 成年前唔太記得)
雖然我用中文打但係用英文in的 我都係in eng edu
反而in cu english佢有問過我平時鍾意睇咩英文書

Eng edu仲好似問左 你會點樣提升學生既學習興趣

肯定得架呢個
利申 兩個A成功例子

果間真係痴咗線

你有冇參加果d 中學生ge summer o camp?

no ar

好易入書院架咋,放輕鬆
如果係因為屋企問題想長宿就咩書院都得的

樓主係咪叫Johnny?

佢gpa好高？

過3, 夠轉系要求

轉系洗唔洗defer

Cu 體育系入面啲人多唔多港隊
好驚入到去個個都港隊 打聯賽 自己乜都冇
自己都只係體能比較好 樣樣運動都識但無樣專精

順便問揀d常見既比如羽毛球排球但自己又唔多識係咪會食屎

哲學讀完係咪真係冇用？

UC認真唔錯，想玩可以去住湯宿或者恆生樓 CC就應林

CC d hall係咪好舊？
點睇cc d assembly

你講緊pe sba?
定pe科入面球類活動嗰項

知唔知今年細o camp期？

想問下16年入左u 但係想用combine cert報翻18年jupas cu係咪俾用番15 16年dse個分？

CU多唔多韓國人?

未入過cc d hall唔係好知 但四大書院d應該相差無幾
assembly都幾麻煩 要成日聽人係度鳩up
另外之前uc仲要做書院fyp 如果唔想做可以去shaw 唔知宜家係唔係

shaw難有宿 cc d宿近排都d翻新緊 其實唔太舊

個別例子姐 奉勸各位dse雞唔好諗到轉系咁容易。今年聽幾多想轉系嘅gpa夠都轉唔到。 其實真係睇面試果個點睇你

好柒多冇禮貌既韓國人
食煙隊草大聲講野有齊哂

中大risk man出到去有咩做

有無人可以答下

想問cu揀書院同hall有咩攻略
例如有咩四年一宿果d係點 邊間有咩唔同
而且想問書院同hall嘅文化果d
麻煩曬巴打 略略講下

四年一宿 即係話CU會保證學生係四年入面都會有一年住宿的機會

揀書院 睇的有幾個方面
1.你玩唔玩活動
2.你想唔想住宿
3.你想唔想拎獎學金
4.你想唔想上assembly
5.你想唔想做final year project

你想要唔同的大學生活 都會有唔同的書院fit番你

多
利申 roommate係韓國人

點睇立橋保險？

如果 1玩 2想 3想 4唔想 5唔想 呢

要呢樣要嗰樣又唔想付出 邊有咁著數既事?

如果係
1.唔想 2.想 一至兩年就夠 3.想 4.無所謂
5.無所謂 呢

cc

係，好多勁人

cc唔玩活動

政政是咪乞食

唔玩又冇人迫你玩既
(某d宿除外)

睇你讀成點

咁係既

其實係有咩活動

舍音 傅杯之類

cc都係ge 船特別多 宿就屈下蛇

岩岩search左
我音樂又唔勁 運動又唔得 打牌又廢好似冇樣岩我

cc歷史耐，好撚多活動
院慶一連串活動
又有宿舍比賽
級社
總之好多

活動黎講
cc>shaw>uc>na

我早兩年無收到interview通知 最後直入左
佢應該剩係叫啲cut off既人去in

放心其實唔多
中大好少會好似其他u咁搶人

真心一問
中大係咪大學黎？
香港好似得一間大學
利申:理學院毒男

今年b5 29分 core+m2 5** phy 5* 入唔入到理論物理?

應該輕鬆入

你覺得中大是不是大學？

袁帝久仰大名

你好

是

頹到quit左 但係呢個決定係我人生最正確嘅決定，就算以家俾中大班小氣鬼排都係咁話

不過係頹得幾開心嘅 個陣真係愈墮落愈快樂，以家入返某大chur科都有少少懷念

入hku咪幾好

各有各好啫中大有得玩

中大幾時可以超越港大

non ju幾時註冊?
係唔係跟jupas

english LS呢兩個系係咪收得幾低

想入善衡有咩要注意？係咪要essay+interview+college tour評分？

人地話 your fac your fate

利申：報過交完esaay 冇回音

唔太清楚呢層

好難入

住大圍去住hall是否智障？

利申dse

咁其實住hall係為乜？

中大收得最低係咪engine/english
幫人問

宗研幾多分穩入/可以試
朋友係文科人想入cu

當初揀hku 宜家好後悔 sosci嚟講hku好啲定cu好啲？
利申 濕鳩sosci仔

有冇 hell
雞介紹

邊個hall多靚女？

non-ju 入year3 ie
有無pre-assign course架

各位fm揀書院記得唔好揀崇基

點解 岩岩諗住揀

崇基睇落好似好多活動好多野玩
我當年都係睇中呢點揀左入黎
但入到黎先發覺崇基係一個有勁多On9傳統同規則既地方
你未入到黎係唔會知

到底點揀好呀

如果淨係唔想做fyp可以揀邊個

兒孫個可以用college service trip黎代替…但去完要寫野同present…個人感覺反而仲難好grade咗

我認同崇基係地理位置，financial aid, 船係唔錯
但講活動就不敢苟同
崇基D活動柒到崇基人都睇唔起
一比較大型活動即刻柒幾皮
新書院都好過佢
無資源無人手無氣氛
完全係搞手地獄
所以結論如果想玩既真係咪入崇基
但想乖乖地讀書既都唔錯既

巴打你好
我原來冇乜升學目標，喺學校成績一直都唔好，冇諗住入到U

係喺study leave時先遇到個契機，令我醒悟，發現自己對中文有興趣，同想入中大讀書，於是喺一個月內盡溫。可惜為時已晚，最後只得4+1 20分。

但我對中大仍有著些許執著，亦發現中大宗教研究似乎夠分入，請問巴打如果我入到中大宗研，咁想由宗研轉讀中文需要咩要求條件？有冇咁嘅可能？唔該曬巴打

；；；；：：[url]網址[/url]

同問 23分放a3 穩唔穩

猿帝我只知道小氣
拖鞋都要批鬥
完

吓，已經好大方

咦，我聽過嘅版本係 morning side 收太多 medic 俾人罰錢

同意呀！！！！

利申：新書院

代gfd 問
UC如果上莊易唔易四年都有宿 同埋多唔多活動

hall嘅收費如何？

住大西北大概住到幾耐？

sh先係

上足四年？

現價10800-12000不等，視乎書院
每年加約3-5%

應該四年

4年一宿係咪yr1－3住唔到 yr4就一定可以住？
定係話我要yr1住咁就可以yr1住架？

5*5*5*45*4 (econ geog)
best 5 28 有機會入到arch嗎
無interview

Best 5 20宗研都入唔到啦
中文系出名要求高，gpa冇3.5應該都好少機會，仲要dse中文冇星
得罪講句 有時候轉系雖然你成績夠，佢都可以唔收你，完全睇個department head interview點睇你

不如考過dse或者入asso駁上黎仲易啦
轉系尤其轉中大d王牌系 唔係你想像咁容易 你想轉大把人都會有呢個諗法

你係咪袁帝？

中文系唔洗咁高gpa除非你拿過文學獎參加過比賽囉
讀得文科都已經唔係諗錢架啦
你可以唔信 只係想講轉中文系要求係好高

利申 過來人 讀緊中大乞食科 有唔差嘅gpa轉唔到中文

住hall一問
1.你玩唔玩活動
2.你想唔想住宿
3.你想唔想拎獎學金
4.你想唔想上assembly
5.你想唔想做final year project
1. 無所謂 2. 想 3. 想 4. 無所謂 5. 不了
邊間係best choice

有冇交portfo 。。

有冇交portfo? best 5 28分應該夠分

無啊

我放榜之後先擺落band a

住hall一問
1.你玩唔玩活動
2.你想唔想住宿
3.你想唔想拎獎學金
4.你想唔想上assembly
5.你想唔想做final year project
1. 玩 2. 想 3. 想 4. 唔清楚 5. 想
Which hall is my best choice??

Cc

第一次聽人想做書院Fyp

唔好諗到trans咁簡單
年中大把夠GPA但失敗個案

有冇放埋cu sosci? 你個分一定夠入sosci 咁就可以yr2 declare archi做major

竟然有人想做fyp

好撚多
成過百個soc
加好撚多院校隊

痴撚線

住馬鞍山個頭想住hall係咪冇機會

我以為一定要做

唔係幾知fyp係乜東東

唔好彩書院fyp加major fyp就

其實書院FYP又無想像咁辛苦
利申：中大老鬼

double fyp

冇問題啊
我今年都係用翻15,16個分報
巴打點解搞到18先入翻

咁書院fyp做黎為乜？

有冇fresh grad salary report

唔知為乜 但你可以做唔同既主題 見過有人做youtuber主題既fyp

哲學gpa要幾多先有船

如果sci想攞高啲gpa有冇啲咩靚grade course例子

可唔可以講下大中大英書通大慨係咩
聽唔同人講有唔同版本
另外PE係咪都計GPA

知唔知我邊個

想trans去bio，本身果科advanced standing讀3年畢業，但trans左就要讀4年，係咪正常？
如果係咁我下年係屬於year2定1？已經讀左一年

nonjupas入year3，仲有冇機會去exchange而唔洗defer

平均可以屌幾多條仔？

應屆DSE考生 中中成績中上 但冇動力爆到去四月 點樣可以有效率啲溫書同有動力啲

大中係大學中文 兩個分兩年各3 cred 嘅course 總共6 cred

大英係大學英文 三個分三年course cred 好似係4 cred + 3 cred + 2 cred 唔同faculty 學嘅有少少唔同

書通係書院通識 唔同書院有唔同course structure 但係统一6 cred 我書院就要讀大學教育意義個d

PE 係計GPA 仲一定要pass 我個frd 要re exam 一兩次先 pass

睇怕難 d
先唔計cred 數
你有d compulsory course 唔係年年開 sem sem 有

利申：有 non jupas frd 都打算defer 去

擺低Sid

CU nursing有無得year7

defer去一個sem，機會大唔大
利伸：應該入cc

請善用起底功能

答翻有冇hall
中大屈蛇基本上易到仆街
我果層平均一間房有四個人
如果冇宿又冇人俾你屈蛇可能係你個人有問題

有咩collage/hall 夠淫亂

Non ju入果啲係咪唔洗去oday

cu defer最盡係+2

nursing本身五年，最盡七年

offer letter話8號o day喎

Email 黎唔係話online reg乍咩？

晨興 善衡

開sem去藝墟睇下

why not both？

其實你有無打算tran走
你真係鍾意讀nursing咩

Nursing trans medic 好難架 小弟已領略過

hall assembly有乜野做？

唔係話年年都有架咩

聽佢鳩嗡

玩手機

每間college都會有淫亂野 只係睇下你識唔識到個班人姐

有好專好勁嘅人，例如呂麗瑤 張健達 潘樂恩等，但都有讀書較強嘅人，不過通常都會有一項主項。我覺得最緊要係真係鍾意運動同有關體育，運動科學嘅野。

放鎊一推

Year1 bba gpa唔過3點算

full time master有冇得join校隊?有既話點報
冇既話...我都係出返去先啦

我係non豬我都諗住去 不過自己一丁友有啲淆

我想問一問邊間書院最靚 即係好似環境優唔優美, 設施齊唔齊全依d咁

係時候提醒翻各位fm 咪撚揀崇基

敬文

可唔可以講多d

設施靚 不過出入好唔方便

係敬文院方眼中，敬文係無學生，只有staff

點解唔去，了解下都好

計樓主話齋，緊係入和聲啦
和盡天地風雲之聲

可唔可以講下善衡
主要想摺
唔該曬

和聲學生正

善衡可以話係最難入既書院
要交文再interview，好睇你咩成績咩科

三間全宿書院入面個人認為最好，common area唔少，設施齊，活動亦夠

而且非常就腳，無需搭校巴即可到達火車站

巴打可唔可以講下伍宜孫同Shaw
唔該

伍宜孫新書院
新靚，設施新
gym房大
中型書院1200人
但有少少摺，普遍人都早瞓
大莊有學生會，宜孫報，宿生會
細莊唔多
院隊唔勁

shaw新過三舊，但都好多年
野比較殘，宿多蟲
活動極大型，搞得好好，其他college都會去例如shaw lane，千人宴，院慶，運動日。。。
大莊有學生會，兩個宿生會
好多細莊如甜品，劇社之類
院隊中間偏上

想知咩方面我再補充

想問下伍宜孫靜敬文好啲？

利申 想玩又讀下書今

幫人問，如果成績係medic median，shho會唔會唔收？

宜孫

睇interview

慢熱 想讀書同玩 唔想玩sport 入邊個好？伍宜孫定崇基好？

首先要填你分數 同埋寫篇500字statement （oea copy 啦 我都係） 之前見你寫得唔錯就會叫你interview 1對2個staff 之後SU 嘅group discussion
無叫你interview 即唔收你

利申nursing 無30分

唔該曬 你都係shho?

另外想問，和聲放第二係咪一定唔收？

Ex shho

廿二分排shho第一